三日兩夜 羅天宇 湯洛雯

3日2夜[粵]

羅天宇、湯洛雯勇闖挪威，展開極地探險之旅！踏進北極圈城市希爾克內斯，天宇體驗住冰屋的樂趣，還送上住冰屋貼士。二人大玩北極圈冬日活動，初嘗狗拉雪橇體驗，在一望無際的冰封海面上高速飛馳！跟隨專人在冰上打撈巨型皇帝蟹，即捉即煮，肉質鮮甜，蒸的煮法還令蟹保留原始味道；二人亦到冰雪酒吧歎番杯，更體會喝酒習俗。刺激冰上活動浪接浪，天宇、洛雯全副裝備出動玩雪上電單車，「車神湯」登場繞湖一周，體驗雪地奔馳的快感。

咩時候呀 仲睇

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

及時行樂

睇TVB都叫行樂
睇黎你真係食開狗屎

tvb 屌你老母
樓主 屌埋你老母 支持tvb

返返入你老母個西啦

tvb打手啦明顯垃圾台都睇

美斯俾人圍毆

開波

驚佢咩

推撚埋啲垃圾台
樓主咁鐘意推屎去做屎甲蟲啦

靚湯

佢地兩個係咪拍拖

我覺得有做愛

今集正

最尾個晚肯定成班CREW開性愛PARTY

冰屋房仲唔係性愛取暖

羅成日溝女

掟煲唔掟蓋 整返場友誼賽

肯定有扑過野

屌你老母仲睇tvb 有人死左啦

仆街

三日兩夜 mola mola

所以要你含住

渡假村又幾靚

當你一樣咁得意

完全唔似分左手

借d2話佢狗公？

唉

睇咩撚野呀，屌你班垃圾

復合啦

肯撚定晚晚扑野
連屎眼都比馬子仁玩埋

睇咪睇囉

屌你老母咁都上到熱門

美斯你收少份糧啦 已經死左人啦
仲邊有人有心機理佢地果陣係咪瘋狂做愛

負皮上一頁

仲有冇良心嫁？仲要咁都可以上到熱門

垃圾tvb 打手我屌你老母呀
到底幾撚廢先會去做垃圾打手 陰鳩公

仲要飲埋酒

你比人開波就真

屌你老母cctvb打手

你老母tvb打手
叫人去遊行la仆街
聽日2點半維園 不見不散

垃圾波台狗 成撚日開tvb post
平時都唔理你
屌你老母呢個時候仲睇tvb
等遲啲睇香港衛視啦

食屎啦馬子仁
同樓...

搵佢兩個條友明玩野

我屌你老母 真係好撚冇人性

疤狗係咁on9 剩係識睇cctvb

今次屈dee就有良心啦
肯同樓主割蓆

你老母閪仲睇CCTVB

屌佢老母佢TVB打手黎

今次無圖嘅

死埋人仲有心機

屌

及你老母

周圍辣火頭，搞到人人覺得反修例的人 好唔理智

近日fb有反修例的人post對情侶熱情，就話乜都唔做 瓜分我們的成果

冷靜點啦，唔好要同立場的人變成你的敵人。

@kfc

屌你老母咩仲有心情睇

美斯開嘅post都係多過100負皮
其他人係影視台開post都無咁多

連狗幾時先ban樓主件tvb pr
之前都廢事理
而家都日日推d垃圾post上黎

仲睇tvb快撚啲死啦仆街

屌你老母臭閪
你個tvb打手
日撚日都開埋啲垃圾post
你就真係要死撚左佢先岩
呢個都時候都keep住開cctvb post

tvb正垃圾

長腳蟹正到

好似家姐帶住細佬

個景靚

成個熱門都係講緊義士跳樓
突然有個咁嘅垃圾post 仲話及時行樂

頂唔撚順 全面封鎖

人靚景靚野食最正

肥湯紅面好正

屌你！仲睇cctvb

原來佢地分開瞓

屌你老母樂你個頭咩樂

我覺得開唔係問題連仔可唔可以係熱門整走佢

兩個復合啦

有講?

你條死ON9仔, 垃圾CCTVB都睇, 去食屎啦!!!

屌 靚湯仲撩馬子仁入佢房
一定係淫底

最尾咪有

你想唔想過黎我間房

屌你老母，block 7你

仲要成個星期去郵輪

靚湯瞓木屋，羅瞓冰屋

狗衝靚湯

冇人想知啊垃圾cctvb打手

靚湯好撚7正

死人啊屌你

死撚開啦你班垃圾

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

屌你老母仲敢post既
己經可以100%肯定呢啲post係TVB請打手做既

樓主頭先企得咁撚硬
做咩依家又唔推勁歌？
想睇下你係咪咁打得

成班波台狗實質tvb職員係同一個post互相劣尻
以前都覺得你班仆街派吓膠幾好笑
依家一個二個都係垃圾

睇埋啲垃圾tvb

睇你老母

屌你老母傻閪 審時度勢識唔識呀？

佢地分咗手但又安排佢地一齊旅行？
唔會尷尬？

屌你老母仲貼tvb嘢
收皮啦

有冇巴打可以起左個tvb 打手底 忍左佢好撚耐

屌你老母仲睇垃圾台節目

媐你老母仆街死啦你隻垃圾CCTVB死疤狗

屌你老母死賤種

高登起底組做野唔該
依一刻兩登不分你我

完全冇心情睇呢2條二打六

block 柒你條on9先 重睇埋哩D垃圾節目

點解跳果個唔係樓豬你?

樓主我屌你老母

我屌你老母呀 cctvb打手
宜家乜撚野時候 仲睇tvb 無撚野下話
你叫你老細去新聞部報返啲公正持平既新聞先好出打手post啦

講你死老母

屌你老母垃圾TVB打手

tvb不了

屌你老母new god 美斯

有阿蟹

仲睇TVB 嘅人 祝你生生世世 世世代代都做支那奴隸

屌你老母死人啦睇？

真個啲蟹

Block撚左佢啦各位

頂

我冇睇
以為阿蟹

依家就起鳩你底

屌你老母上面幾隻tvb打手仲圍爐

屌你老母

想打J

聽日見

成班垃圾屌你老母臭閪

你冷血㗎？

唔好咁痴線啦 仲邊會有心情
冷血既咩

我搵你老母行樂

TVB打手你快撚d死

及你老母死臭閪

仲睇tvb
我屌你老母

睇你老母呀

屌你老母仲夠膽係到推無線 祝你全家不得好死

坐三日兩夜監啦

呢條撚樣成日開TVB post
果然捧親美斯既都係弱智

死全家啦打靶狗

屌你老母呀tvb 要打飛機自己收埋做啦 出個鳩post阻撚住我睇連登

而家連登好恐怖 做咩都唔得，只係可以關注反修例，打飛機都唔得

利申冇睇

完全封鎖

係呀屌你老母

都啱嘅
洗唔洗po返啱先屌你老母啲相
行樂下

⋯

封殺cctvb啦

睇tvb仆街死

冚家剷啦 你老母做雞買一送一咁辛苦養大你
你個不孝雜種狗仲要你老母宜家仲要比人屌?
過唔過意得去呀雜種生滋狗

含撚拉仲睇

屌你老母仲睇tvb

冇晒理智

冇你老母個臭閪呀 你冚家剷啦生滋狗

唔好上咁多連登，完全冇晒理智睇連登會好危險

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

今集睇左都唔敢入黎討論

收皮啦tvb

冷靜啲

我唔怕詛咒架，鬧多一億兆次都唔會怕

冷靜啲聽日去遊行仲好啦

大佬啊唔係依啲時候做宣傳啦

我唔撚明
佢有佢睇你地有你地反送中
都冇衝突
唔撚比人討論其他野係做乜撚呀
討論區本來就係乜鳩都講一餐㗎啦
樓主又冇開錯台
接受唔到咪撚上連登住啦

如果係屌tvb嘅更加唔應該幫人推post

佢地應該用自選台 filter走影視台啦，咁做對大家都好

唔關影視台事

成個影視台得美斯過千負皮
其他都係得十幾個負皮，有啲仲有正皮

被仇恨蒙蔽了眼睛

啱 本身都已經冇乜理智可言
講睇你老母個啲人知唔知幫人推緊post

推post唔緊要, 多啲人post cctvb啲仆街野
等班打手完全講唔到劇情

無線新聞，出賣港人

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控

投訴表格：

Block左

,

屌你老味！

扲公數去做愛

d景真係靚

有冇扑嘢

咩房來嫁....都唔似BOB叔介紹咁正

你咪我件海鮮

話冇你都唔信啦

3張床

閪都奶過啦
得閑屌下都唔出奇

真係好似D新婚夫婦

唔知點解望佢地啲互動就覺得好尷尬

有冇扑到陰道炎

消防隊長

覺得好奇妙
同前度去旅行

屎眼都比馬子仁屌過

靚湯唔除

見到塊臉真係覺得佢地好凍

係囉 我覺得靚湯望住佢好有愛
馬子仁就好似同普通人講野既

又話分左手既 咁close既？

咪撚負皮啦 成班癲狗

著衫

又返上船扑野取暖

馬子仁個樣好似好唔自在咁

靚湯靚到呢

湯洛雯好似放在震蛋

其實我覺得佢哋外形幾襯

拍野效果姐

梗係啦慣左平時2個除晒衫浸

有cert

joey

紅衣鬼妹好正

出公費旅行正

Jack n rose

出公數仲要同ex去旅行

脫衣麻雀

以為講condom

其實都幾夾
一動一靜

有時覺得羅天宇個眼神好似仲中意靚湯咁

夜晚肯定係房扑到叫哂救命

不過唔知佢地之間啲野好難評價

男人概野你明

靚湯好撚正

Agger

一定日日扑野

殘忍

55900 tvb 比

靚湯啲body language又好close咁
真係好難評價

靚湯同鬼姐又好撚似樣

快D

叫佢唔洗變聲 唔洗嘟嘴 好尷尬

又話闈遊輪公司係全面走塑
但又成身膠

日又蟹 夜又閪

好想食

好貴

唔係話等極光咩 點解跳左變食蟹

啖啖肉

同鬼姐似果個係徐子淇下話

返左房扑野無睇到

羅天宇對住靚湯個笑容

佢地今次trip有冇扑到???

綠帽？

係咪我見識太少
好少見分手做返朋友仲可以咁溫和咁close咁相處

佢地關係咁古怪

開公數扑野

佢地好似冇散咁樣

真識玩

人地番左酒店扑野又講你知咩

Joey Law把聲閪
好似好唔滿意

靚湯全程lead住馬子仁

羅天宇明顯仲好緊張靚湯

原來靚湯咁低B

「小心呀小心呀」
我睇唔透佢地咩關係

又大波

港女指定動作
明信片

靚女興柒帽都靚

大？ 邊度大？

做節目ja

靚湯既話係人都狗衝左先

Sl/sp

睇到極光一定扑野慶祝

羅天宇好似唔敢直望靚湯

公車司機

自己search 下
好大波ga

舊情人會應承一齊拍呢啲旅遊節目都好奇怪

Tournament 好可愛

bin c

2個好有緣份

笑撚死

$$$

Fattttt

咁似最後一集

佢仲成功過選到果d啦

其實靚湯落妝咩樣

被選中既細路

其實佢兩個好襯好夾

Bin c

明明好清楚大家 係到扮互問

大家好 我係羅天宇
靚湯扮得好似

應該睇左好多轉

精盡

應該會唔差

挪威咁撚凍，梗係要取暖下

段片佢應該loop過好多次

拍完日頭

夜晚生活開始

扑野

好凍咖夜晚

洗bra 底底

好前衛喎

咁似個套荷里活

咩時候呀 仲呼吸

識洗衫都要拍片同yeah我識洗衫
港姐係咪咁撚弱智

認真，好差下
去某大拍學是學非見過

想睇晚上版既3曰2夜

兩個都係港男港姐

又係你

幾鍾意依TYPE

先天下之憂而憂 後天下之樂而樂

我覺得兩個仲鐘意對方喎，言語眼神嗰啲睇得出

而家佢地同咩人拍緊？

其實啲交流幾sweet

擺睇TVB

有無多啲腳圖

同埋有幾多集？

漏左落選

罷睇TVB

屌你老母食屎啦 cctvb 狗

靚湯雖然落選
發展分分鐘好過當選啲
樣靚身材正

Cctvb狗

羅天宇又出國屌閪
屌完要返嚟幫拖啊多女宇

1000幾個腐皮係比樓主同tvb
另外1000幾個係比羅天宇

屌又去水㸒trip

應該last

屌 肯定中出過

泳衣呢

遊水竟然包到實

呢個節目就係泳衣

比唔比我呀

郵輪上面都無野做，一定日日扑野

小妖精🧚‍♀️

jack rose

除衫

仲有下集

btw 之前有無講佢地個郵輪幾錢？

咁撚長個trip 3日2夜？

無啦

一路睇住北極光 一路係露台扑嘢

無

$5900 一位
活動個d再俾

Hkd定usd

其實幾好睇

一個咁願俾女烚港男, 一個持靚烚港男的中女港女
明明分手又要份大家夾
個種感覺真係好抵死!

繼續

兩個都五音不全

投長紅

負評3000